[行動] [主導權] 要林太戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

意思係政府有塔利班扮香港警察記者會, 之後我地有民間記者會

不如我地又整個社區對話, 叫政府對話
我地做主導, 整個網站, 叫啲官填寫登記表格, 多人就抽籤
可以 特首, 司長, 局長, 副局長參加, 每次5個人左右
之後搵個場同班官對話
如果班官唔寫登記表格, 就可以話佢地冇心解決問題
如果特首冇報名, 可以正式有證據話佢唔聽市民意見

對話形式要同佢地既"社區對話"相近
參考:
依家佢閉門對話, 我地又閉門(之後再播, 形式點玩都得)
佢唔俾我地帶野, 我地又唔俾佢帶野(檢查進場人士的隨身物品及手袋, 唔准有助手...)

對話內容可以係重申五大訴求, 依然係底線, 唔會改
講下警暴, 其他政策, dse中文, 反對明日大嶼

對話代表可以有好多, 次次唔同, 好似民間記者會
同埋根本唔係"對話", 聽返區議員同林奠既對話, 根本係區議員輪流講野, 之後特首"總結發言"

還政於民
我地要有主導權

幫我推post, 推到林太戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

有冇人幫我推post, 我p牌推唔到

我幫你推

林奠咁鍾意對話唔係唔嚟啊

幫我推到有人做

推

我要林太咩都唔著 全身得豬豬 頭盔
最多比佢戴多個眼罩

咁重口味

我就覺得要玩極左
要求林鄭唔好怕美國
要求美國取消關係法

繼續推post, 唔可以俾政府有話事權

佢搞幾多次對話, 我地又搞, 次次對話內容唔同都得

我地搞哂18區

又話同市民溝通

push

推到上熱門

有新活動形式, 吸引眼球
推唔到都
推

定喺咩時間好?要帶頭盔口罩入場係基本啦

如果想直播, 最好晚上黃金時間
大家唔駛再睇師奶劇

有冇人幫我推10連?

我挑戰下

10

9

8

7

6

5

4

雖然有啲智障，不過推

可能有兩個記者會進行緊

3

Push

2

1

我都覺, 不過依家有啲樽頸, 咩都要搞下

搵議員, 銀髮, etc. 做對話代表都得

有幾智障 佢搞時我地都搞得啫

發生咩事突然叫林太

林鄭呢D睇個款都知做愛都一定要女上男下,佢會畀個主導權你就奇

一開始我用林奠, 但出唔到post, 所以改做林太, 但都出唔到post
最後發現原來係淺綠色既code有問題

佢唔黎, 我地就可以向國際大肆宣傳, 佢唔想傾

pUSH

WORTHY POST NEED PUSH HARDER

我冇人脈, 各位巴絲推到有人負責

識戴就戴呢個

佢地點話我地呢個對話
我地就可以用同樣既說話擋返

諗起都爽

行動post冇人幫我推

P牌無力照推

推
林奠冇藉口唔黎

幫林奠政府增加國際輿論壓力

冇理由唔黎對話咖

Anyway , push action post first
推行動post 先

思路幾好，不過佢地肯定唔會黎

唔黎可以話佢地冇心解決問題, 正式有證據話佢唔聽市民意見

每人入黎10連, 推到有人負責

推多下啦我係p推唔郁
最多今晚床上比返你推

我都推唔郁

係咪真架

唔好唔開心
我推你

呻吟熱線 (133) 6442 5387
太空卡 x 老爺機
今晚九點後先好打黎
事關我而家係街
出街只帶 smart phone

做
可預見佢會話自己搞咗唔洗理你
但呢個要做

推到progammer幫手

條臭西唔係好鐘意對話架咩

你咁直接我會怕羞架

推得最多就係你啦

我想見林奠真人開嚟見我

推到有tg gp就可以停
大家繼續

Ar.. ar.. iku..,

唔洗咁喎

無對話可言 五大訴求 缺一不可 十分清晰

唔小心推左

其實係
不過林奠咁鍾意對話
我地整個俾佢叫佢嚟囉
佢唔嚟咁點解要我地去佢嗰個

一出地址就拉撚晒你地

佢依家整左對話, 我地都要有, 唔好俾佢做主導
以其人之道，還治其人之身
對話係重申 五大訴求 缺一不可, 驚佢唔知

搵和理非出黎對話

唔錯

希望政事台可以加熱門 方便推行動post

推到連仔睇到

On9
梗係要林奠制裁美國啦
要人取消咁冇面

我地要返主導權

快手整

一定要啦 對話要係平等基礎下進行 你可以有保標保護你 等地都要請保標 同齊齊帶裝 以免恐怖份子失控

要林奠凍結在港美國人資產

值得推

呢個諗法幾有創意

與民對話
還政於民

佢幫手攬抄

焦土之母

仲參加林奠個大龍鳳

真心覺得可以搞搞

林奠參加我地個真•對話啦

啱呀 以牙還牙先係架嘛
話哂啲大陸狗咁鍾意話咩雖遠必豬

屌你好橋，手足好波！

唔通真係要開時事台先得?

痴線，點解要同佢對話

以其人之道, 還治其人之身, 唔好比佢咁得戚

時事台好多post, 又亂, 所以開左係政事台
係唔係要係時事台開多個?

幫我推post, 推到有人負責
如果唔推, 我就出絕招

絕招

同極權係唔可以對話 醒未？

冇人想同佢對話, 不過佢依家開左個平台, 一定會有和理非, 淺黃參加
我地要贏輿論戰, 一定要做啲野俾國際睇
所以只可以 以其人之道, 還治其人之身
搞個活動出黎, 我地就會有證據, 佢係極權, 冇心對話

屌咩

你有咩籌碼

我知好難做, 仲要冇籌碼, 但希望大家咩都試下

樓主 沈旭暉係佢個Facebook 到開左post 話佢招募呢場運動嘅唔同持份者做訪問 佢好有心揾左十個有名嘅前高官同學者做分析討論
btw 其實沈旭暉講到明係同林鄭個對話平台對抗架

有冇link?

其實我係覺得, 對話 唔係要登記, 唔係要抽籤, 唔係要查袋
佢根本唔係想認真聽人意見
所以想用返佢個方法, 令國際知道佢所謂既"對話"係啲咩
希望國際唔好以為佢係好有誠意, 周圍呃人

我地要贏國際輿論戰

邊個post?

佢9月17號出左個官方公告 自己去佢Facebook 揾下啦

搵到啦

有用post要推

佢既活動同我提出既好唔同
佢既活動好學術性, 我依個活動主要係抗衡多啲
可以兩樣都做
姑終佢唔黎, 我地可以大肆宣傳
佢黎, 全世界都睇住, 多啲人關注香港

不過, 要佢戴住豬嘴口罩, 頭盔對話
佢應該唔會黎

班高官又會叫人搞事 之後話係暴徒搞事 無心解決

最好帶埋遮
不過睇死佢唔會嚟架啦

其實林鄭個對話平台唔係整比我地 係整比所謂商界 親中 同建制嘅人睇 所以我地最好嘅做法係冷處理
而沈旭暉嘅對話平台 以佢嘅知名度同佢請番黎嘅人 做出黎嘅成果係直接屌打林鄭架 所以交比佢啦

要佢戴豬嘴口罩同遮對話, 唔戴就最好係佢隔離不停放tg, 彈
淨係諗下都開心

佢既對話平台整俾邊個, 我唔知, 不過國際就睇到佢有誠意對話
我地唔可以冷處理, 萬一佢搞多幾次, 成功令一班和理非, 淺黃覺得要用對話黎解決問題, 我地要有準備, 要應戰

咁又唔洗既
近距離噴糊椒噴霧ok la

正

好似幾正咁

諗下721 831 新屋嶺, 根本已經唔想再見到佢
糊椒噴霧真係唔係好夠
不過公開落佢面, 諗下都(喊)濕晒

俾佢試下淨坐都俾人射係咩感覺